覺唔覺國安法呢一著 令身邊好多灰左既人重燃鬥志

本身好多人最近都好氣餒
覺得好灰充滿無力感
特別係睇住香港死
覺得已經冇野做到

但突然黎個國安法
大家當堂有返鬥志

可以見到藍絲一穫熟
同時亦知道呢個係香港既終結
亦係香港民族既起步
從來未試過對香港咁有歸屬感

然後會諗返
對家肯定已經急到乜
先會行呢一步

失去左既鬥志
終於返返黎

你想我地驚
但事實係我地唔會驚

最要驚既係垃圾保皇黨同林奠
因為佢地已經冇哂價值

可能係因為攬抄嘅目標成功左

冇野可以再輸

本身上星期覺得黃營暫時已經冇乜方法

而家突然黎個攬炒

班藍屍仲以為好開心終於行一國一制

但佢地唔知佢地有排仆街

冇得再呃自己 好事黎

一模一樣
決定周圍去少數派嘅街站多謝佢哋支持

其實我覺得呢壇野反而係我地邁向勝利既開始

同時對家亦都已經冇棋

花左十幾年溫水煮蛙洗腦

做好多形象工程

上年仲好多人會去深圳掃街食海底撈

而家佢地自己一舖清哂之前做既野

等全世界睇清佢地既抓牙

連班港豬都喚醒埋

比小英寸親，小學雞發脾氣

本身其實香港都係死緊

但而家唔會再有假希望

特別係對於果班

本身覺得專心搵錢咪搞到我既人

連離地既都睇清中共先係令佢地一穫熟

中共咁做

只會令香港人團結同對香港民族更有歸屬感

冇錯

走去多謝佢地加速攬炒

同時亦同佢地講 佢地已經冇哂價值

連中共既狗都唔係 好快主人就會唔要佢地

加速國際對中共制栽

令全世界對佢地更反感

同時點燃返我地鬥志

亦比我地知佢地真係好急

焦土

國安法係為了查封黃店,針對黃圈而立

睇到啲人話咩 趁最後講盡佢 又咩del post del cm,
即刻灰撚咗
由禁蒙面法嗰陣已經咁諗
點解你地要守佢嘅法
到限聚令, 真係每個人都去守佢

我灰晒。

見到啲人對國安法嘅最即時嘅態度竟然係點偷生
我連最後嘅火都熄鳩埋

加埋加速主義

唔覺

條小學雞真係好低eq

每一次做既決定都係揀錯果邊

先會成功令台灣年青人對中國徹底反感

冇錯 但之前既限聚令

甚至濫捕都已經係針對黃圈

而家國安法起碼攬炒埋藍屍

香港俾盡300-400萬黃絲
呢幾百萬人逼到有8000萬黨員既政黨 至少12億人
被洗腦人口既國家出大絕
其實絕對無輸
支共越急越出拳證明我地既戰略係有效

唔好灰心

有時會失望 但同時唔好失去希望

認同你講 根本唔應該守惡法

而家個政府已經冇認受性

同時亦係香港民族既開始

灰心過後就一齊重新燃起鬥志

對家已經係藥石亂投緊

捱過黑暗就見曙光

第一反應係驚同灰

但再回神就發現果種鬥志返返黎

我要攬炒
係Phoenixism 唔係Burnism

好明顯我地呢年黎行岩棋先迫到支那現真身
和勇不分,黃色經濟圈,國際線,35+,下下中紅心

社會運動搞到呢個規模reach到呢d成果
加上武肺黎百國圍屌,我真係唔明灰乜9
依家先係見到曙光嘅時候

絕對認同

佢地急到咁

證明佢地冇棋

而家只係響國際面前表現得強硬

實際上正正因為政權已經危在旦夕

所以先虛張聲勢

各位不如聽晚開始返十點鳩叫，無成本得嚟又可以為大家集吓氣！

覺得終於都捱到大結局 , 正式睇到美國會唔會真幫香港 , 如果外國唔幫 , 自己打又唔夠打 , 疊埋心水移民或者做白灼青蛙

你見咁多vpn post就知鬥志？唔好搞笑啦

岩🔥🔥🔥

我覺得佢地要去到殺雞取卵呢步似係佢地都冇曬招用

因為nothing to lose

又比佢激一激 灰左既心變左紅色

Show blocked user

香港要獨立 前必須先步向滅亡

唔好唔記得 就黎一年
我地呢一年做得好好
我地成功令到呢個政權驚
若果中共冇動作 反而先証明我地俾唔到壓力
但係而家中共大動作 直接施法就唔同講法
抗爭並冇退熱
過渡期一過 手足 我地就會嚴陣以待

和理非驚肺炎多啲定以後無得ig 抗爭多啲？
524出嚟啦

依家全港鬥志咁高昂
再一次打大佬
民陣快啲幫手號召和理非出嚟啦

唔洗block喇反正過左國安法，你就冇機會再上連登

我覺得支共自己都應該冇曬棋先咁急想搞掂香港
本身武漢肺炎佢地唔spin 發源地都冇問題
on9在佢地官方同班小粉紅一齊出征老屈全世界
反過黎令全世界普通民眾堅信武漢係真發源地
繼而令唔同國家政府都話要查起源

好似呢隻支那狗咁 無端白事話間日本企業撩交打
結果被日本人圍屌

大家唔開心可以睇下
其實都算講緊呢樣嘢

推

唔推正一狗「行動POST」

中共亂鳩咁嚟先符合國情

唔敢太早開心住
始終要等美國制裁咗支那或者消消關係法先叫真係攬炒
不過覺得係行前咗一大步

我身邊嘅人：
有得走好走，做乜都冇用

其實溫水煮蛙+換血好成功
個個都淘寶、假日上深圳食買玩、大型連鎖店都以支那人優先、住公屋成日都聽到普通話
仲要係壞處都慢慢接受緊，頂多鬧幾句就完
點知衰在林鄭急功近利，所有不滿一野爆晒出嚟

永遠
團結人民既最有力方法係暴政

岩呀

個感覺係七百萬人一齊同你睇鬼片

喚醒咗班港豬

當年項羽都係破斧沉舟，背水一戰，結果大勝

佢地好似sense唔到極端民族主義x加速主義嘅反效果
成日做多咗間接話俾人知係關佢事
平時淨係辣開美國今次仲逐個地方屈

其實大家都係等攬抄，中國最多咪放棄香港貿易上既優勢，對習皇朝黎講維穩14億人重要過錢，1國1制完全推行，大家正式死心，不過超碼歷史上有抗爭過，盡力無悔。香港永遠都係中美籌碼，但如果要落注，台灣肯定大過香港。

淨係見到平時嗌攬炒攬到聲大大嘅兒登仔驚到瀨屎
一係就口交部上身 立國安法 香港會係最大贏家
好撚肉酸

本身睇死左 而家好似反而有一線生機

覺 本身大家去到個樽頸位唔知點做好
今晚見fb ig大家鬥志返到好似上年6月咁

正正正！

Push

所以國際文宣係關鍵 gogogo!!

PUSH 呢一刻最重要係唔好灰心

其實轉個角度睇 立法同唔立法 港共都已經可以用任何藉口老屈你一條罪名(呢樣已經係呢一年不斷發生緊) 只不過今次係支共公然搲爛塊面 正式咁宣佈一國兩制certified
「民不畏死，奈何以死懼之」
對於未來真係好迷惘 但香港人唔好失去希望 共勉之

班支那小粉紅係真心信架
我前排係twitter 見到支那駐日本大使館出po 話啱啱唔知幾多萬口罩已經運到日本準備比日本政府
下面有堆支那仔係度圍爐仲好憤慨咁講 「點解支那做實事 但就冇國家多謝 , 反而台灣只係PR 就咁多國家多謝」

狡兔死走狗烹

我有幾個反共朋友直程話聽日返大陸睇下落唔落得返嚟。如果冇意外就愛國轉藍。
但我諗諗下，其實都係既。有咗國安法，警察可以正當拉人/捉上大陸，上到去被自殺都唔定。

唔明樓主點解話大家會重燃希望
首先你要睇穿香港人本質
祟尚愛與和平
無論點,都唔可以使用暴力
雖然和理非舊年已經覺醒,對神獸包容左
但對推翻正權既行動力仍然存疑
仲妄想靠遊行就革命成功
而家終極既打壓即將來到
如果仲係無新既玩法
結果就只會同舊年11月一樣

我覺得好辛苦，因為支共攬炒速度快過我，搞到我好似要追進度咁

因為佢地年紀大 嗰頭近 仆街都係我地仆街

心情雖然有啲矛盾
但係攬炒就係要咁

vpn post關鬥志乜野事
冇鬥志既話就應該唔用vpn裸跑啦

攬炒！

起碼成功洗走膠po同Youtuber大亂鬥

認同

呢D人走到既話都係好事
因為佢地灰機派無論點都唔會有影響力

唔係重燃 係唔到你唔打
唔贏我呢世都唔會生小朋友
我唔要佢一出世就做奴隸 冇希望

push

雜主席捉緊盤好大嘅棋

我覺得今晚大家唔訓都好燃到鬥志

早晨 認唔認得我

真endgame

加爆怒氣值

Fighting

老實講唔係好覺

因為發現其實自己根本無野可以輸
錢又無，工又無，屋企又同無左無乜分別
武漢肺炎未殺得死我咪仲有呢條爛命同中共玩落去

國安法？乜原來唔係一早過左架喇咩？
喔，碰。

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

唔好意思借一借個位
【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

真心好on9
你地撐個無良政府
佢地咪一樣打壓d 窮人 得閒俾d 甜頭你
結果屋冇嘅冇 錢冇嘅冇
但人身自由就日日少
身心都俾人困住 可笑 仲舉手歡迎
明明上層愈大權 社會愈不公
低層食得屎都唔知
小心俾popo 車撞嚟屈你錢啊on9 仔

睇吓邊個笑到最後

只係之前班人做晒CD-ROM
之前你上連登鬼多過人先有咁嘅錯覺
不過你估下今日出返晒嚟話要乜乜乜嘅人
又有幾多前線cosplayer
又有幾多個係真勇武

推 就係要呢d

我都幾興奮

全港反共

或者咁啦，我地本來已經無野可以輸，而家國家法真欖炒，黃藍到時真係一家「親」

親，你還有黨嗎

幾年前既我或者會好驚

但而家心無漣漪 坐等攬炒

比蟲蛀爛哂既木屋
其實都無乜可能救到
一把火燒柒左佢仲好

感謝黨
請賜我國安法！

完全證明左香港無民主自由, 所以尼一年以來大家都無做錯到, 燃點左我繼續抗爭既動力

大家認低咗身邊嘅中立人士未
想同連登仔鬥紅？

係
最驚係無trigger point 比我地

我琴日放工返屋企
一直諗住我要代手足活下去
點都唔會自殺
最多同中共打個魚死網破

以後所有對香港人不利既法案都會用依招去立法
所以唔洗再嬲唔洗再諗點反
諗下點同班藍絲鬥藍好過

港豬可以破滅幻想支那會維持一國兩制

立埋國安法，我地都仲有排捱

香港人唔會驚

林鄭上任承諾唔會就23條咨詢同立法

覺 習小學生真是on9

痴撚線
又打j

大家驚係好事
唔通懶懶閒好咩

火水救港

咁都可以打飛機

惡安法呢一招我就知中港永遠無辦法番番去之前咁

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

我地無自由都唔緊要啦
最緊要共慘黨冚家產
一朝回到解放前就乜都值得

二十三條

係令班港豬都關注返，因為已經關係到自己，個勢就似反送中時一樣

感覺件事終於有個轉捩點
唔駛無了期咁等下一個黎明
希望香港人大步攬過

往死裏打

打boss迫到對方出大絕
都咪話唔威

香港人加油💪🏻場仗未完架！

呢句啱
悶聲發大財，咁多年呢條水路咁正都唔識再行落去，係要向全世界呼風喚雨、周圍辣火頭，金翅真係自作"業"不可活

東歐都用左幾十年

我預自己睇唔到光復，
希望一步一腳印，個仔會睇到。

攬炒最終目的達成
無陣痛，多謝
佢繼續洗橫手、抹黑、指鹿為馬
無野做到個下先爆血管
以家一刀割頸，覺得舒服哂

Twitter多咗成倍

真攬抄

利申，焦土派，呢鑊真係求仁得仁，可以買定香賓等開，睇黎ww3已經唔遠

有女先算

習帝真係好廢

返黎啦師兄

鄰國民族從歷史上過度自卑，到今日過到自大就係咁

係，證明佢無計先會咁做，令到共產黨二十幾年的工作無哂。台灣同香港都係咁

依家燥燥地

令我諗起Thor, what more could I lose

好事淺黃淺藍都開始驚

灰晒>yeah終於攬炒啦

唔係驚，但個心情好沉重。不過知道攬炒日子近咗，都有啲安慰

覺
周圍既人都考慮緊24出返黎

其實佢哋真係唔驚
27號就全家移民外國嘆世界了

覺阿 咁獨立未？？

好期待

我會咁諗，我地係唔係都會仆街，但佢地2047都死左啦，唔死都走哂去外國，咁不如依家大家一齊死

唔覺
淨係見到啲人由好嬲好嬲變好驚好驚
24號就知啲人點

真心 國歌法都激唔起班人 估都估唔到依加咁快整條國安法 個心即使士氣高昂

明你感受，但都有好多人想堅持到底，諗下坐緊嘅手足，死左嘅手足，就知道自己唔可放棄，大家一齊加油啦

武肺問題都未解決，游水過去咩
移去支那就好行夾唔送

見到好多港豬好驚好驚

行得呢一步 無野可以輸

要有死嘅覺悟

已經做哂心理準備，真係立咗會講更多

無論如何都要一戰，香港真係end game

藍點會驚
佢地覺得社會穩定左

呢一年香港人經歷既野 仲有咩可以驚。。反而令到我地更加無後顧咁反抗

其實佢一放風 我無好撚興奮

佢地想走都走唔到

民不畏死，何以以死懼之

曼德拉 2020

送頭做乜呀 留命35+啦

淺藍

一個國安法突然間無曬屎家軍etc.既post

Burn with us

藍絲唔會覺得有問題，佢哋呢家仲日曰等支國解封去支國旅行，佢哋只會覺得我哋搞事，立國安法可以令抗爭運動終止，佢哋就覺得社會安全可以繼續賺錢、旅行...出街唔再怕比人獅鳥，可以大大聲屌人反支亂港...，其他問題佢哋完全唔會理。

都係社會安定左
無人再阻到佢地番工

無錯
只係連登仔咁天真話攬炒

啱啊！

一早應該搵定移民
有咩事走先再諗對策，好過死多個

連登要更多依種pep talk

呢條法例用黎保護藍絲、中資公司，針對真香港人，迫真香港人變番做港豬。

現在唯有留命去立法會投票，雖然知支共一定會種票、做馬、DQ，但唔可以放棄任何機會。

不過又會諗，外商會唔會真係大規模撒資？又或者可能都要要段時間
始終商家佬都係睇利益
大陸一樣好多外資
不過我信離攬炒不遠矣

起碼我係

On your left

great time create weak man

黎明嚟到之前係最撚黑暗
我哋一齊捱過就會見到黎明
你唔放棄 我又點會放棄
梓樂佢哋等緊我哋贏

加油!!!嚟啦喂!!!

620又話拒絕攬炒 點解佢自己就行得咁快

Me 依家啲鬥志返哂黎
524見啦 手足們

我要攬炒首先撒資、撒大使館人員，之後制裁港共官員凍結資產、取消香港特殊關稅區，禁止支那人係外國上市、集資華為太子女坐幾十年監

藍絲一穫熟係正嘅

唔覺
灰到仆街
唔敢係藍絲面前抬頭

最驚就溫水，依家一野落穫炒

講得啱 我地未撚驚過 就係想要呢啲結果
等睇班廢老藍屍日日叫春

但唔係抗爭既意志呢

I’m ready

推 終於黎到今日了

只欠一步就可以一齊死，齊齊死比自己死更好， 共狗快d 同我地一齊死啦

特衰護照要交狗屋，旅遊出國要去狗屋攞！身份證不能出境，睇吓班籃屍點死

可唔可以講下仲可以做咩？抗爭左成年，有咩係成功過？

又真係個人開心咗
國安法立埋 啲人就可以對進攻立法會死心
言論自由 集會自由 乜自由都炒哂
同港豬 支那攬炒一鑊熟

721831101111

佢唔搞逃犯條例而家已經全香港海底撈同喜茶緊
而家搞到喜茶都執柒

我等咗幾年，終於有攬炒成功嘅希望

而家根本有前冇後打死把就

其實唔覺，你要預咗當真出事時，會有好多人另轉頭走自保
黃色經濟圈搞得起，好大原因係快樂抗爭有用，冇風險，有得吃喝玩樂
事實係，求其捉個gphone或者泛民去送下中，就會有好多人收聲或者著草，肯好似當年咁企喺坦克車前面嘅人少之又少
樓主唔好過度樂觀，因住留咗喺同溫層入面，要keep住去鼓勵成個淺黃~深黃政治光譜嘅人
藍嗰啲你就真係唔好再期待啦，佢哋留緊言話國安法好好，安居樂業港紙一定升

以為攬炒咗中共滲透台灣已經係最大戰果, 點知仲可以繼續炒落去, 中共咁急係唔係等錢洗？

依家等埋美國取消香港關係法

啱呀，唔好比班死老野無後果咁離開世界

架過山車去到最高點

急不及待想玩玩了

唔止叫醒香港人, 係叫醒全世界提防中共, 台灣係成功嘅例子, 武漢肺炎肯定可以嚇醒更多人, 奶共係要付出代價

松柏後凋於歲寒，雞鳴不已於風雨！！

同感
咁多年來都驚溫水煮蛙
無知無覺就赤化晒
變成死局
依家支共主動撕爛面皮
俾全世界見到佢摧毀一國兩制
係破局嘅開始

急不期待想玩玩了

只要香港人身份認同已經確立
我哋就唔會輸

本身做twitter任務做到有啲灰
睇完新聞即刻繼續做

你肯定？
幾多人讚好支持立國安法

班香港人都犯賤嘅
日日話移民
中共一推惡法
又會死死氣咁落街做野

攬炒成功咗咩?
支共收咗皮未?

我老豆藍絲 因為國安法由日日屌黑衫人垃圾變左屌中共係狗

首先，你肯唔肯佢 屌中共搞到咁 定 黃絲搞到咁先
第二，多一個黃絲，少一個藍絲， 多D 人反中共，對個局勢又有咩大幫助

我覺得未, 仲差解放軍, 出解軍我先會返屋企瞓覺

之前走出嚟掃地跳舞嗰啲唔算啦

呢個先係重點

攬炒 佢哋仲要享受滅亡

盡量攬炒多啲廢老黑警親中派令佢哋移唔到民送唔到仔女出國讀書, 一齊留係大灣區共享中國人榮耀

最開頭聽到話要立國安法真心頹+灰到貼地
然後上連登再加身邊手足提醒其實呢D係錯誤心態
正確心態明明就係應該更加要勇敢同正面去面對 對家一定會打壓 呢D係預左 依一刻就想佢不如立撚哂所有法佢可能仲更加好

本來好悶 成個立法會無咗
點知突然送彈藥俾全世界即刻成個人醒晒

大家仲記唔記得雷神3最尾一幕?

要贏就要有攬炒嘅決心, 就算輸到要令對家玉石俱焚

咁樣行國安法係最差既方式

中産果班好驚，得班低層廢佬見唔到自己就死

721831

最好走曬，幫香港清走啲垃圾

係，國安法即係佢D陰招已經唔work，迫到佢要反枱

的確令人個鬥志返晒黎

真心 大家一齊6月4 光復64

香港最頹勢嘅時候
應該係幾年前香港後生一代爭住去深圳玩
食海底撈飲喜茶
周街小學生講蝗語
大家都無知無覺
當時先係最絕望

好撚興奮

發覺好多人準備走 就真

到呢一刻都仲要光復議會 時代投票

除咗咁樣之外仲有咩可以做？

舊年我哋都係想攬炒
依家終於可以一齊攬炒
不知幾撚開心

Keep住反佢既意志 唔好比自己失去團火 twitter幫手retweet都有用過投票啦

推，沒有身後身

認同，林鄭用火水淋火，
先係真正嘅希望，
因為大家都知佢行錯棋。
現實係痛苦嘅，
但起碼大家都認清現實。

岩
佢大可以繼續拖落去
唔經唔覺都搞左成年香港咪又係咁run
繼續冷處理係最保險既做法
香港人無槍無炮無國防無外交玩得出d咩樣
依家r爛塊面明顯敵人急了

一定啦 移民潮由上年已經開始緊
大把香港人諗住走

正常人都知 邊有得鬥 攬炒完就好走
除非WW3 FF 美國 幫手立國獨立個D 真係痴左線

真係好撚開心

好想立即通過 我要真攬炒

攬炒就係要制造更多機會同更大理據去反駁依個政權

加速主義！
正唷！攬炒！

Yes

真係，我原本都hea緊，但宜家攬炒成功好撚興奮

Yes 我上年仲用緊淘寶，食美心、扑野家
同個港豬無分別

覺 我自己就係咁 poly一戰之後就開始頹
運動後期都冇再出去 淨係想逃避
國安法逼到我地已經冇退路 決定之後有咩活動都會出番黎

廢老個頭近
知道自己捱唔到2047
點解一國兩制今年就出事

我覺得呢兩年既所有野既timing都啱啱好 天佑香港

啱

5月24號見

同舊年一樣成功拉倒左送中條例

真

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

多謝中共